<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Doramas &#8211; Pipoca e Dramas</title>
	<atom:link href="/category/doramas/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Site de Resenhas</description>
	<lastBuildDate>Sun, 08 Sep 2024 21:55:36 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/08/1022090_93026-OJNZFV-868.png</url>
	<title>Doramas &#8211; Pipoca e Dramas</title>
	<link></link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Great Men Academy:  Onde o amor desafia as regras</title>
		<link>/great-men-academy-onde-o-amor-desafia-as-regras/</link>
					<comments>/great-men-academy-onde-o-amor-desafia-as-regras/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 08 Sep 2024 01:01:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Doramas]]></category>
		<category><![CDATA[Resenhas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=398</guid>

					<description><![CDATA[Em um cenário onde as convenções sociais frequentemente moldam os rumos dos relacionamentos, &#8220;Great Men Academy&#8221; se destaca como uma lufada de ar fresco, explorando o romance e a conexão entre indivíduos de uma maneira envolvente e emocionante. Esta série tailandesa, imersa no gênero BL (Boys&#8217; Love), oferece uma perspectiva única sobre o amor, ambientada [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Em um cenário onde as convenções sociais frequentemente moldam os rumos dos relacionamentos, &#8220;Great Men Academy&#8221; se destaca como uma lufada de ar fresco, explorando o romance e a conexão entre indivíduos de uma maneira envolvente e emocionante. </p>



<p>Esta série tailandesa, imersa no gênero BL (Boys&#8217; Love), oferece uma perspectiva única sobre o amor, ambientada em um contexto que equilibra modernidade e elementos atemporais. A trama da série se desenvolve em torno de um grupo de estudantes universitários reunidos em uma academia exclusiva, não apenas para expandir seus conhecimentos acadêmicos, mas também para enfrentar desafios emocionais e relacionais. O enredo parte de uma premissa simples: esses jovens são forçados a viver juntos e interagir intensamente, o que inevitavelmente gera uma série de sentimentos e descobertas pessoais.</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img fetchpriority="high" decoding="async" width="736" height="414" src="/wp-content/uploads/2024/09/download-2.jpg" alt="" class="wp-image-402" style="width:632px;height:auto"/></figure>



<p>O núcleo da série é, sem dúvida, o romance que floresce entre os personagens principais. &#8220;Great Men Academy&#8221; não se limita a apresentar relacionamentos românticos; a série explora essas conexões com uma profundidade emocional que permite aos espectadores vivenciar cada nuance dos sentimentos dos protagonistas. A química entre eles é palpável, criando uma narrativa romântica que é ao mesmo tempo cativante e realista.</p>



<p>O desenvolvimento do romance é um dos maiores destaques da série. Em vez de seguir um caminho previsível, &#8220;Great Men Academy&#8221; se destaca ao apresentar os relacionamentos de forma gradual e orgânica. À medida que os personagens enfrentam desafios pessoais e interagem em um ambiente carregado de tensão e camaradagem, seus sentimentos evoluem. Cada olhar, toque e conversa carrega um peso emocional que constrói um retrato convincente do amor jovem e da descoberta pessoal.</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" width="735" height="489" src="/wp-content/uploads/2024/09/1fcdd756-cab2-4cf8-9fa5-6f84d4fa1671.jpg" alt="" class="wp-image-401" style="width:611px;height:auto"/></figure>



<p>Além das dinâmicas românticas, a série também aborda conflitos internos e externos que os personagens enfrentam. Questões como expectativas sociais, inseguranças pessoais e a pressão para se conformar a normas estabelecidas adicionam camadas de complexidade ao relacionamento dos protagonistas. Cada obstáculo superado e cada momento de conexão se tornam ainda mais significativos por causa desses desafios.</p>



<p>&#8220;Great Men Academy&#8221; é uma obra que ressoa com aqueles que acreditam no potencial do amor mesmo em circunstâncias desafiadoras. A série oferece uma narrativa romântica que celebra a paixão e, ao mesmo tempo, reflete sobre as dificuldades do amor verdadeiro. Com personagens bem desenvolvidos e uma trama que combina drama e ternura, a série se afirma como um conto romântico que não apenas entretém, mas também toca profundamente o coração dos espectadores.</p>



<p>Se você está procurando uma série que equilibre emoção, romance e um olhar honesto sobre os relacionamentos, &#8220;Great Men Academy&#8221; é uma escolha imperdível.</p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/great-men-academy-onde-o-amor-desafia-as-regras/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Amizades que Viram Amor: As melhores histórias de &#8216;Friends to Lovers&#8217;</title>
		<link>/amizades-que-viram-amor-as-melhores-historias-de-friends-to-lovers/</link>
					<comments>/amizades-que-viram-amor-as-melhores-historias-de-friends-to-lovers/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 17:06:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dicas]]></category>
		<category><![CDATA[Doramas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=264</guid>

					<description><![CDATA[Veja como as amizades mais próximas podem se transformar nas histórias de amor mais lindas e emocionantes que você vai querer assistir. Romance is a bonus book Esta série sul-coreana segue a história de Dan-I, uma mãe divorciada que volta ao mercado de trabalho em uma editora de livros. Ela desenvolve um profundo vínculo com [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Veja como as amizades mais próximas podem se transformar nas histórias de amor mais lindas e emocionantes que você vai querer assistir.</p>



<p><strong>Romance is a bonus book</strong></p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" width="609" height="433" src="/wp-content/uploads/2024/09/Captura-de-Tela-2019-04-15-as-14.35.07-1.png" alt="" class="wp-image-333" style="width:561px;height:auto"/></figure>



<p><br>Esta série sul-coreana segue a história de Dan-I, uma mãe divorciada que volta ao mercado de trabalho em uma editora de livros. Ela desenvolve um profundo vínculo com seu colega de trabalho, Eun-ho, que é um escritor talentoso e também seu amigo de longa data. O romance entre eles começa como uma amizade forte e carinhosa, que gradualmente se transforma em um relacionamento amoroso à medida que eles enfrentam desafios profissionais e pessoais juntos.</p>



<p><strong>Theory of love</strong></p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" decoding="async" width="734" height="417" src="/wp-content/uploads/2024/09/download-1-1.jpg" alt="" class="wp-image-334" style="width:545px;height:auto"/></figure>



<p><br>Esta série tailandesa gira em torno de três amigos de faculdade, incluindo o estudante de cinema, Third, e seu colega de classe, Khun. Third está secretamente apaixonado por Khun, mas mantém seus sentimentos escondidos para preservar a amizade. A história explora a evolução de seus sentimentos e como a amizade deles se transforma em um romance profundo e significativo, enquanto Third lida com suas emoções e o medo de perder o que já tem.</p>



<p><strong>Fight for my away</strong></p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" decoding="async" width="1920" height="1080" src="/wp-content/uploads/2024/09/18bc31e8e91b403a3eb753a94bb944da24c6f968b7e638bedb56428b4b056c89.jpg" alt="" class="wp-image-335" style="width:561px;height:auto"/></figure>



<p>A série segue a história sobre os azarões com grandes sonhos e especificações de terceira categoria lutando apenas para sobreviver, e ansiando pelo sucesso da carreira para a qual estão subqualificados. A amizade de longa data florescendo em romance entre dois amigos imaturos Ko Dong-man (Park Seo-joon) e Choi Ae-ra (Kim Ji-won), cuja dinâmica infantil não mudou, apesar de atingir a idade adulta.</p>



<p><strong>Abyss</strong></p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" decoding="async" width="735" height="488" src="/wp-content/uploads/2024/09/19a22124-79ac-4d74-9208-7b0f2676ee96.jpg" alt="" class="wp-image-378" style="width:567px;height:auto"/></figure>



<p>&#8220;Abyss&#8221; segue Cha Min e Seongyeong, amigos de longa data que, após serem ressuscitados por uma esfera mágica com novas aparências, começam a perceber sentimentos românticos um pelo outro. O dorama explora como essa amizade profunda se transforma em um romance sincero enquanto enfrentam desafios juntos e desvendam mistérios sobrenaturais.</p>



<p><strong>23.5</strong></p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" decoding="async" width="1600" height="900" src="/wp-content/uploads/2024/09/23POINT5_EP11_B04_H264_ONLINE.mp4.01_14_59_08.Still091.webp" alt="" class="wp-image-380" style="width:568px;height:auto"/></figure>



<p>“23.5” conta a história de Ongsa, solitária sua vida toda, se apaixona a primeira vista pela mais popular Sun. No entanto, com medo de ser rejeitada, ela decide se aproximar com o pseudônimo de &#8220;Earth&#8221;. Sun fica cada vez mais curiosa para saber quem é Earth e acaba se apaixonando por ela.</p>



<p><strong>Cupid’s Last Wish</strong></p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" decoding="async" width="400" height="300" src="/wp-content/uploads/2024/09/Cupids-Last-Wish-Win-and-Korn-Almost-Kiss.webp" alt="" class="wp-image-384" style="width:579px;height:auto"/></figure>



<p>“Cupid’s Last Wish” conta a história de Korn e Win que são melhores amigos até que a morte do pai de Win e a herança das terras de seu pai criam um atrito entre eles. Quando Win sofre um acidente e acaba no corpo de sua irmã, Lin, Korn e Win (ainda no corpo de Lin) devem buscar água benta em sete templos para reverter a situação. Durante a jornada, Korn descobre que está ajudando Win e, enquanto enfrentam desafios juntos, sua amizade se transforma em algo mais profundo, abrindo espaço para um romance inesperado.</p>



<p><strong>Enchante</strong></p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" decoding="async" width="735" height="503" src="/wp-content/uploads/2024/09/ForceBook.jpg" alt="" class="wp-image-383" style="width:584px;height:auto"/></figure>



<p>Depois de morar na França, Theo volta para a Tailândia para estudar na escola de seu pai. Morar na Tailândia mais uma vez torna o ambiente novo, mas ele faz um amigo, Ak. Theo encontra na biblioteca um livro que o acolhe, e o escritor é Enchanté, que significa &#8220;prazer em conhecê-lo&#8221; em francês. Theo fica curioso para saber quem é esse cara Enchanté e conta a Ak sobre isso. Ak rapidamente expõe, e quatro caras se apresentam dizendo que eles são esse tal de Enchanté.&nbsp;</p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/amizades-que-viram-amor-as-melhores-historias-de-friends-to-lovers/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Do Ódio ao Amor: Os Melhores Doramas de &#8216;Enemies to Lovers&#8217; que Você Precisa Assistir</title>
		<link>/do-odio-ao-amor-os-melhores-doramas-de-enemies-to-lovers-que-voce-precisa-assistir/</link>
					<comments>/do-odio-ao-amor-os-melhores-doramas-de-enemies-to-lovers-que-voce-precisa-assistir/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 13:33:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dicas]]></category>
		<category><![CDATA[Doramas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=248</guid>

					<description><![CDATA[Falling into You smile Esta série chinesa segue a história de uma jogadora de eSports, Tong Yao, que enfrenta a rivalidade com um talentoso jogador, Lu Si Cheng. O romance entre os dois se desenvolve de um relacionamento competitivo e hostil para uma conexão profunda e amorosa, enquanto eles superam desafios profissionais e pessoais. So [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Falling into You smile</strong></p>



<p>Esta série chinesa segue a história de uma jogadora de eSports, Tong Yao, que enfrenta a rivalidade com um talentoso jogador, Lu Si Cheng. O romance entre os dois se desenvolve de um relacionamento competitivo e hostil para uma conexão profunda e amorosa, enquanto eles superam desafios profissionais e pessoais.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" decoding="async" width="800" height="450" src="/wp-content/uploads/2024/09/Xu-Kai-Cheng-Xiao_Drama.jpg" alt="" class="wp-image-249"/></figure>



<p><strong>So i married an antifan</strong></p>



<p>Baseado em um webtoon, este drama coreano conta a história de uma jornalista, Geun Young, que se torna uma anti-fã fervorosa de um popular ídolo, Hoo Joon. Após um encontro tumultuado, eles acabam casados por contrato, e o romance floresce à medida que suas animosidades iniciais se transformam em um relacionamento apaixonado.</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" decoding="async" width="1000" height="666" src="/wp-content/uploads/2024/09/antifan1.jpg" alt="" class="wp-image-254" style="width:773px;height:auto"/></figure>



<p><strong>Bad buddy</strong></p>



<p>Esta série tailandesa foca na rivalidade entre dois vizinhos, Pran e Pat, que se desentendem desde a infância. O que começa como uma animosidade entre eles evolui para uma amizade e, eventualmente, um romance intenso e profundo, desafiando as expectativas e os preconceitos de ambos.</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" decoding="async" width="3840" height="2160" src="/wp-content/uploads/2024/09/d87800a7f8.jpg" alt="" class="wp-image-251" style="width:767px;height:auto"/></figure>



<p><strong>Semantic Erro</strong></p>



<p>A série coreana segue a história de um estudante de design, Chu Sang-woo, e um estudante de informática, Jang Jae-young, cujas personalidades contrastantes levam a um relacionamento inicialmente tenso e cheio de conflitos. Com o tempo, a rivalidade se transforma em um romance afetuoso e significativo, explorando a química entre os dois.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" decoding="async" width="768" height="434" src="/wp-content/uploads/2024/09/Semantic-error-BL-drama-webtoon-cast-and-summary.jpg" alt="" class="wp-image-253"/></figure>



<p><strong>Shooting star</strong></p>



<p>Neste drama coreano, a história gira em torno de um popular ídolo e sua gerente de relações públicas. Eles começam com um relacionamento marcado por desentendimentos e fricções, mas a convivência forçada e as situações compartilhadas fazem com que o romance surja, transformando a antipatia inicial em um amor verdadeiro.</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" decoding="async" width="3840" height="2160" src="/wp-content/uploads/2024/09/ebc94fc15f.jpg" alt="" class="wp-image-255" style="width:771px;height:auto"/></figure>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/do-odio-ao-amor-os-melhores-doramas-de-enemies-to-lovers-que-voce-precisa-assistir/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Strong Woman Do Bong Soon: Uma Mistura Perfeita de Comédia e Ação</title>
		<link>/strong-woman-do-bong-soon/</link>
					<comments>/strong-woman-do-bong-soon/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 13:08:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Doramas]]></category>
		<category><![CDATA[Resenhas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=233</guid>

					<description><![CDATA[&#8220;Strong Woman Do Bong Soon&#8221; é uma série sul-coreana que combina comédia, romance e ação em uma trama encantadora e divertida. Lançada em 2017, a série segue a história de Do Bong Soon, interpretada por Park Bo-young, uma jovem com força sobre-humana que usa suas habilidades para enfrentar adversidades e proteger os outros. Do Bong [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>&#8220;<strong>Strong Woman Do Bong Soon</strong>&#8221; é uma série sul-coreana que combina comédia, romance e ação em uma trama encantadora e divertida. Lançada em 2017, a série segue a história de Do Bong Soon, interpretada por Park Bo-young, uma jovem com força sobre-humana que usa suas habilidades para enfrentar adversidades e proteger os outros.</p>



<p>Do Bong Soon é uma mulher pequena, mas com uma força extraordinária que herda de sua família. Seu desejo de ser uma heroína e seu objetivo de criar um videogame baseado em suas aventuras fazem dela uma personagem cativante e única. A trama se desenrola quando Bong Soon se envolve em um emprego como guarda-costas para Ahn Min Hyuk (interpretado por Park Hyung-sik), o carismático CEO de uma empresa de jogos. Enquanto isso, um misterioso sequestrador começa a aterrorizar a cidade, e Bong Soon se vê no meio de um mistério que envolve perigo e romance.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" decoding="async" width="736" height="483" src="/wp-content/uploads/2024/09/Bong-Bong♡Min-Min.jpg" alt="" class="wp-image-395"/></figure>



<p>O romance entre Bong Soon e Min Hyuk é um dos pontos altos da série, proporcionando momentos de comédia e ternura enquanto eles desenvolvem uma conexão profunda. O drama também é enriquecido por momentos de ação e suspense, especialmente com a presença do sequestrador e a constante necessidade de Bong Soon de usar suas habilidades para resolver o mistério e proteger aqueles que ama.</p>



<p>O que torna &#8220;Strong Woman Do Bong Soon&#8221; particularmente atraente é sua mistura de gêneros. A série equilibra habilmente o humor leve com momentos de tensão e emoção, mantendo um ritmo dinâmico que mantém o espectador envolvido. O carisma do elenco e a química entre os personagens contribuem significativamente para o charme da série.</p>



<p>Em suma, &#8220;Strong Woman Do Bong Soon&#8221; é uma série envolvente que oferece uma combinação de ação, romance e comédia, com uma protagonista forte e carismática que enfrenta desafios de maneira corajosa e divertida. É uma escolha excelente para quem busca uma série leve, mas cheia de coração e energia.</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" decoding="async" width="736" height="490" src="/wp-content/uploads/2024/09/Strong-Woman-Do-Bong-Soon.jpg" alt="" class="wp-image-396" style="width:737px;height:auto"/></figure>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/strong-woman-do-bong-soon/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
